[{"pk": 1, "model": "events.event", "fields": {"description": "Dva t\u00fddny v divo\u010din\u011b. Dv\u011b hst\u011b kilometr\u016f na severn\u00edm pol\u00e1rn\u00edm kruhem. Sobi. Zima. Sn\u00edh. Rozvodn\u011bn\u00e9 \u0159eky. \u00da\u017easn\u00e9.", "people": [24, 13, 21], "photo": "events/img_3.jpg", "date_end": "2012-06-28", "date_start": "2012-06-11", "slug": "1-np-sarek-svedsko-2012", "name": "NP Sarek, \u0160v\u00e9dsko 2012"}}, {"pk": 2, "model": "events.event", "fields": {"description": "N\u00e1cvik na \u0160v\u00e9dsko. Sice za humny, ale i tak b\u00e1je\u010dn\u00fd v\u00edkend.", "people": [3, 10, 7, 2, 5, 8], "photo": "events/hominem.jpg", "date_end": "2012-05-20", "date_start": "2012-05-18", "slug": "2-hominem-te-esse-memento", "name": "Hominem te esse memento"}}, {"pk": 3, "model": "events.event", "fields": {"description": "V Jizersk\u00fdch hor\u00e1ch na sn\u011b\u017enic\u00edch. Sice o Velikonoc\u00edch, ale i tak bylo sn\u011bhu a\u017e kam.", "people": [4, 13, 3, 10, 1, 2, 11, 5, 6, 8, 12], "photo": "events/jizerky2012.jpg", "date_end": "2012-04-09", "date_start": "2012-04-05", "slug": "3-jizerky-velikonoce-2012", "name": "Jizerky, Velikonoce 2012"}}, {"pk": 8, "model": "events.event", "fields": {"description": "Kousek za humny a p\u0159itom v kon\u010din\u00e1ch dosud nenav\u0161t\u00edven\u00fdch. P\u0159\u00edjemn\u011b str\u00e1ven\u00e9 Velikonoce pod Panc\u00ed\u0159em.", "people": [4, 24, 13, 9, 1, 7, 2, 5, 6, 8, 12], "photo": "events/hrabuvka.jpg", "date_end": null, "date_start": "2011-04-05", "slug": "8-hrabuvka-sumava-velikonoce-2011", "name": "Hrab\u016fvka, \u0160umava, Velikonoce 2011"}}, {"pk": 10, "model": "events.event", "fields": {"description": "Op\u011bt na Zlat\u00e9 Studni. Po stop\u00e1ch Kr\u00e1le \u0160umavy - Killi\u00e1na Nowotn\u00e9ho. Sn\u011bhu m\u00e1lo, jak u\u017e b\u00fdv\u00e1 zvykem.", "people": [4, 9, 15, 1, 2, 5, 16, 22, 8, 12, 25], "photo": "events/goldbrun.jpg", "date_end": null, "date_start": "2011-02-02", "slug": "10-po-stopach-paseraka-goldbrunn-2011-sumava", "name": "Po stop\u00e1ch pa\u0161er\u00e1ka, Goldbrunn 2011, \u0160umava"}}, {"pk": 5, "model": "events.event", "fields": {"description": "Po vrcholc\u00edch \u0160umavy na kolech. Nic pro o\u0159ez\u00e1v\u00e1tka. M\u00e1lo asfaltu, hodn\u011b no\u0161en\u00ed. Tak\u017ee sp\u00ed\u0161e pod kole\u010dky, ne\u017e na kole\u010dk\u00e1ch.", "people": [26, 9, 21, 15, 1, 18, 2, 5, 16, 19, 20, 8], "photo": "events/kolecka.jpg", "date_end": null, "date_start": "2009-08-08", "slug": "5-sumava-na-koleckach-2009", "name": "\u0160umava na kole\u010dk\u00e1ch, 2009"}}, {"pk": 9, "model": "events.event", "fields": {"description": "V na\u0161\u00ed obl\u00edben\u00e9 chati\u010dce na \u00fapat\u00ed Jizery. Sn\u011bhu bylo dost. A\u017e nad hlavu.", "people": [9, 15, 1, 2, 5, 16, 19, 14, 20, 8], "photo": "events/jizerky2009.jpg", "date_end": null, "date_start": "2009-03-03", "slug": "9-jizerky-2009", "name": "Jizerky 2009"}}, {"pk": 4, "model": "events.event", "fields": {"description": "Putov\u00e1n\u00ed po hor\u00e1ch v Zakarpatsk\u00e9 Ukrajin\u011b. Kr\u00e1sn\u00e9 hory, zaj\u00edmav\u00ed lid\u00e9. A medv\u011bdi \u017e\u00e1dn\u00ed.", "people": [15, 1, 18, 2, 5, 16, 19, 17, 20, 8], "photo": "events/ukrajina.jpg", "date_end": null, "date_start": "2008-08-07", "slug": "4-carpation-duo-ukrajina-2008", "name": "Carpation Duo, Ukrajina 2008"}}, {"pk": 7, "model": "events.event", "fields": {"description": "Uprost\u0159ed \u0160umavy na b\u011b\u017ek\u00e1ch. Tedy alespo\u0148 ob\u010das. Sn\u011bhu moc nebylo. Spalo se na Zlat\u00e9 Studn\u011b, asi t\u0159i kilometry od Horsk\u00e9 Kvildy.", "people": [23, 9, 15, 1, 18, 2, 5, 16, 19, 22, 14, 20, 8], "photo": "events/studna.jpg", "date_end": null, "date_start": "2008-02-12", "slug": "7-golden-well-2008-sumava", "name": "Golden Well 2008, \u0160umava"}}, {"pk": 6, "model": "events.event", "fields": {"description": "Po slovensk\u00fdch N\u00edzk\u00fdch Tatr\u00e1ch. Prvn\u00ed v\u011bt\u0161\u00ed v\u00fdlet za hranice \u010cesk\u00e9 republiky s batohem na z\u00e1dech. I proto n\u011b\u010d\u00edm v\u00fdjime\u010dn\u00fd.", "people": [9, 15, 1, 18, 2, 19, 17], "photo": "events/tatry.jpg", "date_end": null, "date_start": "2007-08-05", "slug": "6-carpation-uno-nizke-tatry-slovensko-2007", "name": "Carpation Uno, N\u00edzk\u00e9 Tatry,\u00a0Slovensko 2007"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/PrvnDenNaUkrajinu?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "1. den"}}, {"pk": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.208329259190293.52705.100000396619890&type=3", "model": "events.link", "fields": {"description": "na FB. Snad se k tomu dostanete.", "type": "photos", "event": 8, "name": "1. \u010d\u00e1st fotek od \u00c1ni \u0160. "}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/DruhDenDoHor?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "2. den"}}, {"pk": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.208363352520217.52727.100000396619890&type=3", "model": "events.link", "fields": {"description": "na FB. Snad se k tomu dostanete.", "type": "photos", "event": 8, "name": "2. \u010d\u00e1st fotek od \u00c1ni \u0160. "}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/TEtDenSkuteNKarpaty?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "3. den"}}, {"pk": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.208388815851004.52745.100000396619890&type=3", "model": "events.link", "fields": {"description": "na FB. Snad se k tomu dostanete.", "type": "photos", "event": 8, "name": "3. \u010d\u00e1st fotek od \u00c1ni \u0160. "}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/TvrtDenJdouJdouJdouMrakyOblohouJdou?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "4. den"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/PTDenUIvanaSPudinkem?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "5. den"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/EstDenPoAsProKoKu?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "6. den"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/SedmDenKonMeARychleDom?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "7. den"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/OsmDenKoIce?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "Judovo fotky", "type": "photos", "event": 4, "name": "8. den"}}, {"pk": "https://docs.google.com/file/d/0BwlwCxlM5bwJTndCTEowRHEzSjA/edit", "model": "events.link", "fields": {"description": "origin\u00e1ln\u00ed scan na\u0161eho den\u00edku z expedice", "type": "other", "event": 1, "name": "Den\u00edk"}}, {"pk": "https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1471579527757.54851.1781705030&type=3", "model": "events.link", "fields": {"description": "u B\u011btky na Facebooku. Nejsem si jist\u00fd, jestli je uvid\u00edte.", "type": "photos", "event": 10, "name": "Fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/UkrajinaDleJohany?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "kr\u00e1sn\u00e9 a slune\u010dn\u00e9", "type": "photos", "event": 4, "name": "Fotky od Johany"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/VelikonoceVJizerkach?authuser=0&authkey=Gv1sRgCLWo8Pe65frhkAE&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase.", "type": "photos", "event": 3, "name": "Fotky od Judy"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/SumavaNaKoleckachOdJani?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "pro p\u0159edstavu, jak se chod\u00ed s kolem na z\u00e1dech.", "type": "photos", "event": 5, "name": "Fotky od J\u00e1ni"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/velikonoce-2011.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "jako obvykle na blogu", "type": "article", "event": 8, "name": "Jak to vid\u011bl Juda"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/Jizera2009OdJohany", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase", "type": "photos", "event": 9, "name": "Johany fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/Jizera2009", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase", "type": "photos", "event": 9, "name": "Judovo fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/HominemTeEsseMemento?authuser=0&authkey=Gv1sRgCMuFx6fyqcTVmgE&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase", "type": "photos", "event": 2, "name": "Judovo fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/NPSarekSvedsko2012?authuser=0&authkey=Gv1sRgCIjUxquDkperYw&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "v omezen\u00e9m mno\u017estv\u00ed, fo\u0165\u00e1k se utopil.", "type": "photos", "event": 1, "name": "Judovo fotky"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/jizerky-2009.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "jak jinak ne\u017e na blogu.", "type": "article", "event": 9, "name": "Judovo pov\u00edd\u00e1n\u00ed"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/byl-jsem-v-tatrach.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "Byl jsem v Tatr\u00e1ch, zapomenout se ned\u00e1\u2026", "type": "article", "event": 6, "name": "Judovo vypr\u00e1v\u011bn\u00ed"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/golden-well-2008.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "na jeho blogu", "type": "article", "event": 7, "name": "Judovo vypr\u00e1v\u011bn\u00ed"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/po-stopach-paseraka.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "pon\u011bkud zdlouhav\u00e9", "type": "article", "event": 10, "name": "Judovo vypr\u00e1v\u011bn\u00ed"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/na-ukrajinu-pry-jsme-blazni.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "trochu dlouh\u00e9, ale stoj\u00ed za to.", "type": "article", "event": 4, "name": "Judovo vypr\u00e1v\u011bn\u00ed"}}, {"pk": "https://docs.google.com/document/d/1ErXET7XK5ACEGhDFn-ijZf41ybp8s55f2ozJjGdVQIM/edit", "model": "events.link", "fields": {"description": "snad to p\u016fjde \u010d\u00edst.", "type": "article", "event": 5, "name": "Judovo vzpom\u00ednky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/GoldenWell", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase", "type": "photos", "event": 7, "name": "J\u00e1ni fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/Jizera2009OdJany", "model": "events.link", "fields": {"description": "na Picase", "type": "photos", "event": 9, "name": "J\u00e1ni fotky"}}, {"pk": "https://docs.google.com/open?id=0BwlwCxlM5bwJUGtQWFZHOVBYQjA", "model": "events.link", "fields": {"description": "za\u010d\u00e1tek na stran\u011b 6, pokra\u010dov\u00e1n\u00ed na stran\u011b 4.", "type": "article", "event": 7, "name": "J\u00e1ni vypravov\u00e1n\u00ed"}}, {"pk": "http://blog.glor.cz/v-jizerkach-na-sneznicich.html", "model": "events.link", "fields": {"description": "u Judy na blogu.", "type": "article", "event": 3, "name": "Pov\u00edd\u00e1n\u00ed"}}, {"pk": "http://www.facebook.com/media/set/?set=a.485581971456351.130614.100000136582753&type=1", "model": "events.link", "fields": {"description": "u J\u00e1ni na Facebooku, ke shl\u00e9dnut\u00ed mus\u00edte b\u00fdt p\u0159ihl\u00e1\u0161eni, ale m\u011bly by b\u00fdt vid\u011bt.", "type": "photos", "event": 1, "name": "Sv\u00e1ti fotky"}}, {"pk": "https://picasaweb.google.com/109567120005985813805/CarpationDuoOdJany?authuser=0&feat=directlink", "model": "events.link", "fields": {"description": "fotek bylo opravdu dost", "type": "photos", "event": 4, "name": "Ukrajina od J\u00e1ni"}}, {"pk": "https://docs.google.com/open?id=0BwlwCxlM5bwJNmJjZWFhMmQtNjJjMC00M2JjLWFmN2MtNWUwYTVlYzdkMGIw", "model": "events.link", "fields": {"description": "v PDFku", "type": "article", "event": 4, "name": "Vypr\u00e1v\u011bn\u00ed o Ukrajin\u011b od J\u00e1ni"}}, {"pk": "https://docs.google.com/open?id=0BwlwCxlM5bwJZnpTZmt1Uk1QSDA", "model": "events.link", "fields": {"description": "dopln\u011bn\u00ed k fotk\u00e1m.", "type": "article", "event": 5, "name": "Vzpom\u00ednky J\u00e1ni"}}]